﻿// EVENT 5511
Name "エリザベート1"

PictureDisplay(5,"80_elisabeth_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("elisabeth_fc1",0,0,2,1)
ShowMessage("【エリザベート】")
ShowMessage("ほう……我に快楽を与えてほしいというのか？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("お……お願い……")
ShowMessageFace("elisabeth_fc1",1,0,2,3)
ShowMessage("【エリザベート】")
ShowMessage("それでは遊んでやろう。")
ShowMessage("くくっ、我のへそでも使ってみるか……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("エリザベートはマントをまくり上げ、小さなおへそを見せつけた。")
ShowMessage("そこは、何の変哲もないように見えるが――")
ShowMessageFace("elisabeth_fc1",1,0,2,5)
ShowMessage("【エリザベート】")
ShowMessage("高貴な吸血鬼にとっては、へそさえ口であり性器なのだ……")
ShowMessage("ほぉら、ここで精を吸われてみたかろう……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("えっ？　おへそで……！？")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("戸惑う僕に、エリザベートは身を寄せてくる。")
ShowMessage("そしてペニスをつまむと、自らのおへそにあてがった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("柔らかなお腹に亀頭が当たり、ペニスはたちまち反応する。")
ShowMessage("むくむくと大きくなり、最大限まで勃起してしまった――")
ShowMessageFace("elisabeth_fc1",1,0,2,9)
ShowMessage("【エリザベート】")
ShowMessage("くくっ、準備は万端だな。")
ShowMessage("さあ、我がへそで快楽に溺れるがいい……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁ……！！")
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x37,0x5f,0x73,0x69,0x67,0x6f,0x6b,0x69,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(6,"ev_elisabeth_ct01",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("エリザベートは、僕のモノを自身のへそに導いた。")
ShowMessage("小さなへその中に、ペニスがにゅるっと沈み込んでいく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("肉棒にフィットし、きゅぅっと吸い付いてくるような感触。")
ShowMessage("エリザベートのへそは肉棒を咥え込み、艶めかしい密着感をもたらした――")
ShowMessageFace("elisabeth_fc1",1,0,2,14)
ShowMessage("【エリザベート】")
ShowMessage("くくくっ……極上の心地だろう？")
ShowMessage("我のへそは、何十人もの男の精を飲み干してきたのだ……")
ShowMessageFace("elisabeth_fc1",1,0,2,15)
ShowMessage("【エリザベート】")
ShowMessage("さあ、貴様も我がへその餌食になるが良い。")
ShowMessage("このまま、この口で精を吸い取ってくれるわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……はぅぅぅっ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("エリザベートのへそが、ちゅうちゅうとペニスを吸いたて――")
ShowMessage("狂おしい快楽が、ペニスをじんわりとろけさせる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("男を甘美な快楽に誘い、昇天させるような気持ち良さ。")
ShowMessage("僕はエリザベートのへそに犯されたまま、うっとりと恍惚に浸った――")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("きもちいい……はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("elisabeth_fc1",1,0,2,20)
ShowMessage("【エリザベート】")
ShowMessage("ほらほら、へそで生殖器を締め付けてやろう。")
ShowMessage("くくくっ、我とセックスしている心地だろう……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("エリザベートのへそがじんわりと締まり、ペニスに甘く密着する。")
ShowMessage("そのまま小刻みに収縮し、僕のモノが妖しく揉み解され――")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、だめぇ……はぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("いよいよ、射精感が湧き上がってきた。")
ShowMessage("甘く溶かされているような感触にこらえきれず、ペニスがびくびく脈動する――")
ShowMessageFace("elisabeth_fc1",1,0,2,24)
ShowMessage("【エリザベート】")
ShowMessage("もうイくのか……それでは、とどめを刺してやろう。")
ShowMessage("中をうねらせてやれば……くくっ、絶品だろう？")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("エリザベートのへそが妖しくうねり、ペニスに甘い刺激をもたらした。")
ShowMessage("僕の頭は真っ白になり、体の力が抜け――")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁ……あぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(6,"ev_elisabeth_ct02",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("そして、あえなくおへその中で果ててしまった。")
ShowMessage("吸い付くような感触を味わいながら、ドクドクと精を注ぎ込む――")
ShowMessageFace("elisabeth_fc1",1,0,2,28)
ShowMessage("【エリザベート】")
ShowMessage("くくっ、我のへそにどっぷりと精を捧げたな。")
ShowMessage("このような所に子種を注いでも、子は成せんぞ……くくくっ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("魂まで吸い取られそうな心地を味わい、僕は陶酔に浸る。")
ShowMessage("このまま、エリザベートのおへそに何もかも捧げてしまいたい――")
246(2)
ShowMessageFace("elisabeth_fc1",0,0,2,31)
ShowMessage("【エリザベート】")
ShowMessage("……おっと、今日はここまでだ。")
ShowMessage("我がへそは中毒性が高すぎて、これ以上続ければ廃人になるからな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("すでに僕の脳内は、薔薇色に染まっている状態。")
ShowMessage("またエリザベートに搾ってもらう事を、心待ちにするようになっていた――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("・・・・・・・・")
RunCommonEvent(3998)
0()
